其實《降魔的》係《異靈靈異》嘅前傳

「人世界有人嘅秩序，鬼世界有鬼嘅秩序，不過當鬼世界影響到人世界，咁就要有人幫手降魔伏妖，整理番好個秩序，警察部已經決定開個新部門處理呢類事件，不過唔會同公眾公開，你過嚟幫我手啦。」嘟嘟Sir一臉嚴肅咁向馬季講。

馬季斷言拒絕：「陳Sir，我知道你想好事，但係我的士佬嚟㗎咋，我做到啲乜吖。」

「喂，你上次咪話有隻精靈一路幫緊你，你仲拎你阿叔啲研究整咗支槍可以射血子彈，嗱你藏有武擊性武器我都冇理你啦，叫你幫下手唔係咁都托手踭吓？」嘟嘟Sir繼續游說：「今次唔係得你一個㗎，我仲搵咗個幫手，佢喺呢方面都有啲心得，仲識得玩埋研究，你主外佢主內，一流啦。」

馬季面有難色：「我唔係好想同人一齊做嘢喎，同埋佢係咪真係咁堅呀？」

嘟嘟Sir：「冇人叫你同佢一齊做嘢吖，你是但搵隻鬼做拍檔咪得囉，嗰條友開紙紮舖㗎，叫佢得閒咪燒啲嘢比你拍檔，你支槍同對手套佢都改良咗，仲用你啲血整咗啲藥水，話可以用嚟捉鬼喎，你當幫下手試下啲裝備囉。」

馬季鬆一口氣：「試裝備我又冇所謂呀，喺邊呀？」

聽到馬季鬆口，嘟嘟Sir即刻眉開眼笑拎個手提箱上台面：「嗱，喺晒到喇，噬魂槍、追魂手套、現形藥水，我諗好㗎喇，以後收多啲好似你咁天賦異稟嘅人，呢個部門就一人一鬼做拍檔。」

關於2002呢個部門嘅故事就此展開……

要搵番家英哥wo

點可以冇牛眼淚

保鮮紙。麥提沙。飛行號。收音機。

我要謝霆鋒做主角

佢癡Q左給線呀

Lm

如果拍2002續集拎番晒啲理論應該幾好睇 好似係